如果美斯去左曼城, 下年冠係利定曼?

利
曼

係獌

曼城球會唔會唔俾咁大權佢呀？

有哥帥
唔會要咩權啦

8億轉會買個30幾歲

利
統治性級別

點踢法先

哥狗響巴塞果時佢已經有某一D特權啦。

要睇個人體質，C朗35歲體能同20幾歲無分別，大把球會搶住要

你地當最聯死架

諗起史篤城講過話收美欺皮

但輸嗰陣就會變返35歲

係車

美斯阿古路，會唔會變咗好似阿根廷國家隊咁

佢宜家散步咁踢係美超點踢

英超跑動咁多
美欺會唔會踢60分鐘就係場上嘔

剩係射罰球+12碼

所以得鏝岩佢踢

依個係面子問題 錢唔係問題 但有埋美欺都唔幾冠王 哥狗可以執定行李

鏝：攞去，散紙黎

30幾歲都好後生
佢應該可以踢到37,38
仲有好多年

最期待既美斯對史篤城有機係杯賽上演
除左 psg 同鏝，得番支超出得起錢買梅閪，一係佢自己比錢買斷自己張約囉。